考古post,有乜動畫係大熱倒灶, 一齊傾下

季季都出咁多套動畫 邊幾套由大紅大紫, 跌到去做孤兒仔？ 不如大家傾下

最近一套

《競女》呢套野唔洗講, 出果陣個個都講係話題作, 連製作官方出第一卷BD時, 係秋葉原☆Sofmap1號店立大屁屁招牌

仲有 等尻大人形立牌！！！

結果BD賣得700幾卷, 動畫化後1年內,漫畫亦都係近期腰斬埋, 第2季無望

屎忽界美食的俘虜

出依套真係傻9黎 賣肉但係唔扑野 錯撚晒!!!

中二

arc-v
雖然主力係實體卡

佢地就係唔想扑野, 但又想引個噱頭去吸班毒撚客r嗎

所以就好撚失敗 定位都錯晒

妹抖龍銷量都幾慘下

另外有套真係要講下, 曾經係可以挑戰涼宮春日ga動畫 《神薙 》

呢套野, 當年紅的啪啪聲, 個個毒撚都搶住追捧

當時BD賣果陣, 係SOFMAP音樂CD館,拉起同棟樓咁高掛畫。

其實套野係無問題, 作畫劇情都好好, 但

結果係作者自己撚死左套動畫 畫撚到女主角唔係處, 仲吹撚到話大過肚生仔, 結果班毒撚暴動

當時第2季, 動畫已經係製作緊 ,結果當然係全面收皮啦, 一瞬間, 所有產品變成垃圾

但中二病第2季, 平均都有6千銷量

甲

ED 好聽

第一集已經唔想睇

係咪 甲賀忍法帖?

魯邦三世作者十二年最新作(2006)
GUN道

諗起喇, 係甲城的卡巴內里 要搵劣作真係記唔起

鐵血的孤兒係咪
有第一季有望上神枱到第二季尾幾集爛尾被人屌到開花
利申：整體覺得仲係良作

夜明前的琉璃色
原作:

動畫:

動畫界最大笑話

呢套世界垃圾, 我點都唔信係2000年代產物, 我諗猿生畫動畫都會好過佢

永遠懷念傳勇傳

號稱花左12年構思,結果成套野既質素差過十幾年前既動畫
比部份片段大家欣賞下

10分題 , 究竟上圖顯然係切緊乜野菜? 真係痴撚線

btw 原來《夜明前的琉璃色》H Game ,曾經以7萬部銷量得到2005年度年間銷量第3名

罪惡王冠

全職獵人

屌你 google返, 原來呢套野有成26集, 真唔撚真呀

忍者殺手仲好睇

高麗菜
btw要多謝佢地
聽講呢單野之後
動畫界畫高麗茶特登畫仔細d

KONOSUBA就算係畫風/真係畫崩，都唔敢畫錯菜

競女我覺得由一開始就冇大熱過,係d人9吹出黎

笑到仆街

第一次聽呢套
睇完你介紹決定睇佢

咁佢呢套真係幾慘 BD第1,2卷送特典, 送插畫卡, 角色設定手冊,特番影片,聲優副音軌...

點解咁都會賣咁差, 無人肯買 我估係因為動物朋友今季太熱分薄左佢掛

咪呃自己啦 銷量呢d邊有得估

乜野 菜
乜 野菜
犀利

神作迷家 大家唔識欣賞

3000唔算慘啦
仲有果D特典差唔多套套動畫都會有 基本野黎

Aldnoah Zero
熊巫女

廢鐵城 睇頭兩話時大家嘩嘩聲
睇尾兩話時大家屌屌聲

pkm xy

係個結尾衰
同arc-v個d比差幾皮

彈丸3

微笑世界
btw,近期番睇5ds,好好睇

加速幾時出第二季

自從有鐵血之後, AZ可以平反啦

不過熊巫女真係吹漲, 連個編劇都要刪Twitter 劃清界線

兩季都伏

我淨係睇左漫畫, 動畫點伏法

第一季:好睇嘅劇情跳咗，女角髮色都變埋
第二季:新房原創到完場
抱住原作設定睇第二季唔慣，不過啲歌幾好聽

補返少少

《熊巫女》呢套動畫就好似日常番咁, 其本上就好似睇住女, 慢慢努力成長

不過結局係女主角,最係連踏第一步都無,係自己FF世界比人排斥

最後睇撚左12話, 結果係主女角放棄自己, 同隻戀童熊圍爐取暖就大結局

事後動畫個編劇刪左自己個Twitter, 亦都唔想承認自已有份負責呢套動畫

成套第2季原創到完場 ? 咁都得咩

漫畫仲出緊,不過已經冇人翻譯

肯定唔係套動畫好差 而係因為唔啱時候
咁都被一套有晒天時地利人和(冇晒亦得)嘅動畫爆冷啫
小林副眼鏡嘅鏡片都碎埋呀

全職獵人重製版

我有份演個套野

鬧劇
好想知外間評價做乜,點解日本好似評左做果季大伏

對京阿尼黎講3000真係幾差喇wo 雖然睇得出唔係出左好多人力物力
d角色都叫幾紅下 得3千真係有d可惜

月姬

3同v3一樣都係垃圾
小高係要搞死自己套作品先開心

3個堆解釋低能得制
V3就戇鳩超展開

未來同希望篇完全係失敗.....絕望篇都當係純粹睇下2代D人
V3我連出左game都唔覺 V3有咩咁伏???

嚴重劇透

雖然隻game留低左唔少疑點令人質疑v3個真相
不過真係好鳩

我淨係知道你要玩到以前幾代係虛構嘅得罪啲老玩家

俺妹

明白曬.....

鬼叫上季啲日常百合番左邊一個動物朋友，右邊一個廢天使，後面企咗個烏啦啦咩

3000係差咗啲架喇，但起碼冇嗰套無下限咁差先啦，同埋聲之形都大收，冇乜影響

呢套咩黎

無留意開銷量呢d
不過東京食屍鬼動畫真係垃圾

海貓鳴泣之時 點解無乜人講?
其實我幾鍾意個故事
沒有愛就看不到

高汁po

魔法老師

艦娘都冇人講

仲有無限八月
雖然消失好撚好睇

創聖大天使EVOL
阿波羅

我覺得好撚正喎，反而就咁平平無奇先係垃圾 食老本

谷川流出書慢到

唉屌谷川流老母到底幾時有下一本
我想睇阿虛涼宮讀大學呀

涼宮春日

無限暑假真係扣好多分

arc-v 衰乜

當時我估唔到自己竟然會睇晒
痴撚線

係動畫組垃圾
漫畫原作都唔係咁
當初播完動畫之後作者話因爲相信動畫組所以無睇到劇本，結果⋯

聽講係loop左百幾集「決帶笑」
仲有好多決鬥直接飛過程
結果創niconico近90%最差評價既神蹟

訓醒返來, 多左咁多回覆同怨氣

魔劍都唔係尾果幾集爛 係尾果十幾集...

上一季嘅新番走勢正正就係"未到最後一刻都唔知邊個係贏家"嘅實例
一開頭個個都以為係龍女僕 廢天使同迷路帖之爭 亞人醬少人留意 更何況係動物園(喵咪days係泡麵番 可以唔理)

其實我好鍾意呢套 首OP果陣日日loop, 首歌仲要係戸松遙唱架

只係去到中後段 動物園忽然之間跑返上嚟 一次過KO晒其他新番
更加估唔到嘅係迷路帖中途脫力 被亞人醬追返上嚟
當龍女僕同廢天使鬥緊嘅時候 動物園繼續開turbo接近佢哋 去到大約第十集嘅時候 動物園已經超越龍女僕

然後動物園繼續突破N站第一集點擊率紀錄 連巨人嘅紀錄都過埋 下一個目標應該係超越點兔 甚至突破1000萬

睇左十幾集，最後瞬間突然爆炸
真係az 先比得上

女主角生過仔有咩問題

個感覺好似係睇緊, <你的名子>三葉係神社玩緊口嚼酒, 但發現原來係吞緊精一樣

個處唔係男主破已經係雞係公廁

BanG Dream
上年年尾係日本賣行廣告,又LIVE又盛,又話要打倒Love Live又盛,結果動畫第一集已經趕哂D人走

去到而家個宣傳都好勁 啱啱係日本返黎

新碟係老秋賣到冇晒貨

竟然 動畫唔係劣評如潮咩
D作畫由頭崩到尾都可以咁好賣…

隻驚多人玩

btw陽炎算唔算

艦娘啦 一出完動畫就過哂氣
家陣又跳出個動物朋友 又係等睇過氣

有無提督出來講幾句 艦娘真係由動畫, 到電影都比人屌

就係咁
隻game又唔出ios版，黎黎去去都係儲資升艦打活動
好多人棄驚

俺妹靠自己打psp玩大肚end算把啦 佢又係一套比人撕書寄刀片既作品

隻game成功收復動畫嘅失地?

唔出奇
睇下隔離fgo

頂唔順每次活動都咁樣虐待自己棄左game
動畫感覺上冇特別影響到人氣，除左如月

隻game仲有唔少番唱acg歌吸引人玩

歌係好聽 動畫我都頂到

活動每次打到拎到3星算

由佢出陰謀開始追小說
我懷疑谷川流當本書完撚左

手槍射粒子炮

最開始套 Fate / stay night 竟然無人講

雖然之後個d 真心唔錯

套套都紅喎
就算出隻垃圾game都有人埋單

隻game悶到hihi 係d歌好聽
利申有4星

佢夠膽咁使先犀利喎
涼官人氣係去到驚愕越吹越差先收皮
好配服製作組夠膽係七八月暑假做啲咁既野

套野唔出解其實不如連第一季都唔好出
第一次睇r撚曬頭，去到有彈幕既時候睇番
原來好多設定動畫無講，要自己理解
第二季無出既原因係話大量文字唔適話做動畫
但係人地物語系列講廢話仲多過你喎

後面個100集
d配角平均得一兩場決鬥
有認真編過個d可能平均唔夠一場
講兩集先hea打一集

成套都廢

呢套鳩野當年柒到出晒名, 但依家先知係魯邦三世作者

本來頭廿幾集好撚正
一入同步篇就超撚垃圾
睇完arc-v見到成班屌鐵血真係笑而不語
車尾燈都見唔到

唔係主角嘅決鬥就幾好睇 起碼唔係下下動作卡保命
但劇情真係垃圾 出幾個舊人玩懷舊諗住過骨

雷朋三世呀

亞視版好似都係叫魯邦

劇情推進好慢， 5ds同zexal去到9x集已經有唔少精彩同好睇既決鬥/劇情
arcv去到9x集都唔知做緊乜柒
動作決鬥設計得好差，成日都係比人打>執卡>執到之後冇事，一係就執唔到比人打
執唔執到取決於隻怪既攻速同埋你跑得幾快
你變做格鬥漫畫互相對打阻人拎卡都冇咁嬲
而家係編劇話你執到就執到
而且主角真係靠哂動作卡
召完怪成日後場一張卡都冇落就end turn之後比人打果時就衝去執成件事係好白痴，零代入感

大和活動個期入坑,應該算係老屎忽T
感覺運營已經無咩心機去搞WEB版,主力投資街機版
動畫方面,動畫垃圾都算,點知劇場版仲垃圾 完全浪費哂個ip

執卡都可以執到好睇
素良第一次打隼就好睇
講兩集劇情先hea打一場先係死症

果場係成套少數好睇既決鬥,其他動作決鬥真係....

我妹真係經典，未見過會有人焚書啪碟，仲記得個陣動畫版好誇張咁，咩全世界公開咩放送，結果
利申：黑貓派

啪碟最早下級生2
燒書最早係唔係school rumble?

咁又係...
動畫真係睇唔明
好多野都無講
要自己睇漫畫先知

呢樣真係唔知 燒書我淨係諗起死神， 以前d 動畫無咁伏掛？ 真係諗唔起

第一次聽人講音樂game悶

樓主抄車喎

作者空詠大智表示自己有看網路討論，但網路上普遍猜測《競女!!!!!!!!》之所以遭到腰斬是因為TV動畫光碟銷量不佳這點，其實並不正確，實際銷售數字要多得多。播映時討論度那麼高，BD卻僅賣了715張，在網路上引發議論的時候，他們就即刻向動畫製作公司進行確認，卻獲得「那個數字是錯的，真正的銷量多很多」這種答案，而在聽到實際銷售數字後，作者跟編輯部都感覺黑人問號。

首先，Oricon榜單的數字本來就問題很大，根本無法反映真正的銷售數據。因為Oricon「只計算有合作的店家+海外銷售數字完全不計」，欸？那《競女!!!!!!!!》在海外很受歡迎嗎？是的，2016年10月番，《競女!!!!!!!!》不但拿下美國新番收視率第三，更在歐洲區域奪得第二，僅次於《YURI!!! on ICE》。殊不知……

乜鬼佬咁受呢套

竟然黎個反高潮

竟然鬼佬咁受

完全估唔到

聽佢講, 話《競女!!!!!!!!》應該BD銷量係計少左 1個位 7百變7千?會唔會呀

點解上次官方又要求人買BD? 如果好好賣,作者又點解被迫害

隔離登都有討論

IS

可能係拉唔起原作銷量

top 3唔係YOI > Drifters > 排球 咩

你呢個係咪海外？

myanimelist

2016年秋番《競女!!!!!!!!》 由10月開始播放, 到11月29日公佈BD 第1卷銷量715片,

漫畫比人CUT左, 作者話自己比人迫害, 到2017年4月27日, 又話BD賣好多 海外播放好熱門? 點解會咁

京阿尼最怕fmp iv好賣過tsr 到時真係

正常向版下級生2

又係衰玩女主角係二手西

psv隻game 先嚴重倒米

原本可以拉新客，點知會搞壞部機

神䔨我真係好撚中意 有買漫畫 雖然後期唔知佢up乜鳩

btw 我仲妄想信奈出第二季 係咪好on9

我覺得神薙,就好似睇Marvel電影宇宙觀一樣, 動畫係獨立於漫畫

你等信奈都算好丫, 我仲期待緊神薙第2季

迷家

啱啱google 左
佢好似仲係處

你唔好再講啦 佢漫畫肯出返已經好開心